想妳的夜

多希望妳能在我身邊....讓愛 再回到原點

如果愛可重來 我會為你放棄一切